{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039811",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 다모아풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。浦項ダモアプルヴィラです。 お知らせをご案内いたします。 ペンション掃除時間は11時から14時までで、この時間にはペンション入/退室時間を必ず守ってください。 もし22時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。 お客様のレビューによると、当ペンションはビーチが隣接していて施設もきれいで、バーベキューも楽しめる人気のある宿です。 社長と奥様が夫婦でいるのですが、美味しいキムチチヂミも楽しめるという事が印象的だそうです。 また、プールと波の音まで静かな時間を過ごし、子供たちと一緒にする家族旅行にも良い宿だとレビューに出ています。 ただ、1階にはちょっとした海についた臭いがするのがデメリットとして挙げられています。 使用可能な客室は全室で、オーシャンビューの客室は禁煙です。 プールには次のようなイベントがあります。 また、個別プールも運営されており、ぬるま湯を使用する場合は70,000ウォンで、冷水は無料です。 プールの利用時間は午後8時までと制限されます。 プールをご利用の際は、滑りに注意し、キャップ(水泳帽)を着用し、飲食物の持ち込みは禁止されています。 タオルは基本提供数量以外はお代わりできませんので、余分なタオルをご用意ください。 また、炭ロースターを利用する場合、4人基準で20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。 バーベキューは、個々のテラスバーベキュー場で利用でき、雨天時と冬季にも利用できます。 周辺の観光地としては月浦海水浴場、日の出公園、三沙海上公園、宝鏡寺、風力発電所があります。 駐車も可能です。 ペンションで楽しい時間を過ごしてください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの掃除時間はいつですか？",
            "answer": "11時から14時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室・退室時間はいつですか？",
            "answer": "ペンションの掃除時間に合わせて、必ず11時から14時までに入室・退室してください。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "ビーチが隣接しており、施設もきれいで、バーベキューも楽しめる人気のある宿です。"
        },
        {
            "question": "社長と奥様が夫婦でいると聞きましたが、どんな特徴がありますか？",
            "answer": "美味しいキムチチヂミが楽しめるということが印象的です。"
        },
        {
            "question": "家族旅行に適している宿ですか？",
            "answer": "はい、プールと波の音まで静かな時間を過ごし、子供たちと一緒にする家族旅行にも良い宿です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのデメリットはありますか？",
            "answer": "1階にはちょっとした海についた臭いがするというデメリットが挙げられています。"
        },
        {
            "question": "どの客室が使用可能ですか？",
            "answer": "全室が使用可能で、オーシャンビューの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "滑りに注意し、キャップ(水泳帽)を着用し、飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "タオルは提供されますか？",
            "answer": "タオルは基本提供数量以外はお代わりできませんので、余分なタオルをご用意ください。"
        },
        {
            "question": "プール以外の娯楽施設はありますか？",
            "answer": "個別プールが運営されており、ぬるま湯を使用する場合は70,000ウォンで、冷水は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭ロースターを利用する場合、4人基準で20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天時や冬季でも利用できますか？",
            "answer": "はい、個々のテラスバーベキュー場で利用でき、雨天時と冬季にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんな所がありますか？",
            "answer": "月浦海水浴場、日の出公園、三沙海上公園、宝鏡寺、風力発電所があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しい時間を過ごすためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "プールやバーベキューなど、様々な施設を楽しんで、思い出に残る時間を過ごしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 649
    }
}